大家要慳啲使，減少消費

1. 要留錢籌旗捐畀義士打官司
2. 藍絲覺得而家啲經濟咁好大家安居樂業搞乜嘢示威， 我哋就要話畀佢哋知佢哋係錯嘅，純粹焦土
3. 尤其是嗰啲連鎖集團好多都支持送中，佢憑乜嘢讚我哋嘅錢

push

pusy

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

一齊捐錢！！
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

推

黑警加人工係好合理既事？

減少外出消費

飯都無錢食，唔L洗消費

根據警察通例20章14條要求你出示委任證
否則
根據香港法例第228章22條相信你干犯冒警罪行

如果真係發夢冇飯食TG我

今日無食午餐

如果真係發夢冇飯食TG我
我唔會同你出嚟見面的

窮到鳩閪咁有撚錢消費咩
一出糧自動過戶去晒水電煤網管

飲喜茶都係消費
我真係好L憎人哋飲喜茶,咁多間唔飲好揀唔揀揀喜茶來飲,頂佢個肺

咩喜茶海底乜柒支那老翻牌子食都冇食過
一黎收得貴
二黎唔健康
三黎反支

完全冇幫襯意慾

我諗我已經out了，我個年代係完全唔會信得過大陸出產嘅任何食品，所以我對於咁多後生仔飲喜茶真係非常失望

好...

我係慳錢唔俾無良奸商課金online game

兄弟爬山

support!